美國幾時亡國？

唔好再咁日日折磨我

特價時段

U............Diu

死鬼佬又玩半夜偷襲
要跌就9點半光明正大咁插水
唔好等人訓咗先嚟陰陰濕濕

又係臨收盤插

連續2日大戶出貨

就黎架啦 垃圾國家